[冷靜不排斥] 因時制宜咁去繼續做你相信嘅野

自從上次西環一役之後，見到大家各種意見分歧，互相懷疑同指責。
一派主張前線損失慘重，更多同樣嘅衝擊未必有效，不如轉下策略同抖下。
第二派就主張敵方水軍大量入侵，別有用心，開始內部瓦解，必須繼續勇武抗爭。

能夠從開始到依家，和理非同勇武派嘅合作係一個好大嘅關鍵，即使各自嘅做法未必係心目中最認同同最理想，但唔排斥對方並加以磨合，互相支持。呢個就係我睇到一個香港社運嘅進步，所以我地應該繼續保持。

表達不同睇法無問題，但請用理據推翻，而唔係先標籤另外一班人係別有用心，想瓦解活動，當然我不排除有這些人存在，但咁樣將另外一班人全部咁標籤係咪一件好事呢？當中有無存在真實和理非嘅意見呢？

亦有人以過去嘅失敗同錯誤黎衡量依家嘅人。劉細良我都係呢排先有接觸，我唔清楚佢之前做過咩講過咩，如果佢真係有大錯特錯嘅野，請你提供來源比我地去了解，而唔係剩係用你嘅文字去形容。另一點就係即使佢之前真係錯到仆街，唔通佢今次就都一定係錯到仆街咩？當然，同樣地，佢亦都唔會啱哂同一定啱。所以我地無時無刻都需要有批判性嘅思考，唔好講咩聽咩，無需要當劉細良或者梁天琦係神。

最後，我未必全部認同梁天琦，但我好認同佢呢兩個睇法，亦係我想表達嘅野：
「條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府嘅，呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做」
「我地反抗政府，攞返我地應有嘅權力嘅時候，我地要因時制宜。當晚有近千個警察守喺西環，如果我地盲目相信，勇武抗爭係一定會成功，只有勇武抗爭先係一定要行嘅路嘅話，我地當晚就會一齊去送死。」

推

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做

條條大路通羅馬，相信和理非，相信勇武

推

【傳承革命精神】
聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

唔係唔相信勇武
一路走來冇勇武冇今日
但正正就係珍惜勇武
拉一個少一個
心痛, 失落, 可能大家語氣重左
希望大家保持頭腦清醒
知道邊D人別有用心
邊D人真心提供意見
唔岩聽可以反駁, 大家拎出黎講
記住, 我地同黑警最大既分別係咩?
黑警內部好鍾意我地警方, 佢地市民
一早已經分左你我, 佢地眼中只有同袍, 容不下其他
甚至忘記左自己除左制服都係市民
我地唔好好似佢地咁, 分勇武, 分和理非, 標籤對方
WE ARE ONE
WE ARE HONGKONGER
無分你我, 相信大家, 相信自己, 加油！